有無人男朋友超被動

首先，我估有人會比負皮

利申番，我唔d唔肯付出ge人，我有幫過佢，有買禮物比佢，平時唔駛佢送，食飯aa,去街通常我plan,或者去番去過好多次ge地方......

利申埋，個ac係借bf ge

咁其實，
我開post係想知一般女仔會同男朋友傾咩

因為我男朋友只會同我講佢煩d咩，煩親都係個d: 佢program de唔到bug,輸左馬，公司好忙......

而我最初都有鼓勵下，如果公司野，都話陪佢一齊debug.....

但日日如是，開始唔知同佢傾緊咩咁，覺得好怪......

同埋，佢好被動，有好多野，我想佢做，要講到好明白，咁佢就做

「我想你關心我多d」

「我想你plan下行程」

「我想你感激下我，當我為你做左某樣野之後」

講完佢係會做，但講真，連咁都要講，係咪有d sad......

同埋，叫完佢主動，佢會嘗試講d其他野，但咁就到佢辛苦

如果照舊就我辛苦......

如果係你地，寧願自己定對方辛苦

另外，佢令我好灰

同佢一齊年半，我最初好有心思，每次出街都同佢影相，之後送本簿比佢，又試過整蛋糕比佢，我學過少少java script,試過整謎題比佢解

但佢反應都好似好冷淡咁，漸漸，我唔想花心思，直接問佢想要咩，要錶買錶，要game買game,要衫買衫

我想問，究竟我可以點

p.s: 我同佢都好愛大家

平時同朋友講咩咪同男朋友講咩囉
分享下個人生活又好 講下世界大事又得

佢醒水少少應該feel到你喜惡咩topic

樓主都唔好咁多心思整禮物啦 辛苦整黎對方唔鍾意 又要扮鍾意好辛苦
唔係個個人都啱收手作野 因為手作野質素差 又唔好意思掉
係日常對話佢話想要咩/有咩壞左 再買俾佢
送佢需要既野 而唔係你以為佢會鍾意既野

樓主好似係好女仔黎 竟然會同男友打program 好sweet
佢咁被動咁究竟係你追佢定佢追你

多謝你讚我，
我都想聽佢讚下我......
佢會讚，如果我叫佢讚.....

我同佢高登識
無講邊個追邊個
我寫左個故
佢睇完，pm我
然後大家幾好傾，傾傾下一齊

Same
不過我無絲打你咁好心機
有時都想佢主動啲
但明知男友性格係咁
唯有認命

講起禮物 我諗緊情人節送咩比佢好

我會等完結
鬥被動

有乜理由年半都仲係咁，明顯成個相處模式，大家需要，需求，期望既野唔同/有出入
呢d應該係拍拖頭三個月至半年點都溝通好晒

我明係會幾灰，所以係一定要好好傾下，就算佢性格係咁，都唔係大晒，都要講下來等佢明白你所想要既野，大家改變/改善下，遷就下咁

男友被動其實都幾辛苦
不過呢d係性格冇得逼 唔會話同佢傾下就冇呢個問題 只能說鐘意佢就要包容

利申: 同男友long d 三年幾 不過好多野講
無論係時事新聞 搵intern 佢係lecture/醫院實習d野
八婆野... 咩都傾
佢都偏主動 幾開心

單方面主動 真係會幾辛苦
不過如果你真係鐘意佢嘅 應該會捱到

主動就好架咩 chur爆左條女
你地接受到呢種模式咪得囉，不過出得post都知你覺得攰，你同佢鬥被動囉，好易分手收場姐

唉有時做嘢好辛苦
呻完都冇關心多咗
唔係好明解點解想男朋友關心都要開口
我已經放棄咗

我好主動但無女 絲打考慮下我

講完，佢會講多d其他野
不過應該好快又再講番debug.....
我都已經唔知點講好
最初識佢，都係我想話題
但咩都係我講先，之後佢應，
真係幾累
有時都想佢同我講多d
有想過同佢一齊學下野，學下 vba, 學多d java咁，等大家邊學邊傾
又有叫佢學整片，學英文.....etc......
但佢都只係對program有興趣.....
有時，為左同佢多d話題，
我都嘗試過睇波，聽佢講佢鍾意ge球隊，但真心對足球唔大興趣
佢鍾意高達，我都想睇下，討論下，但真心無興趣，雖然有想過逼自己睇......
最後，同佢ge共通點變左傾sex,睇av.....sosad.....
但其實我同佢都唔係想咁.......

IT狗

點解你會鍾意佢

鍾意佢溫柔細心運動音樂叻，而且聰明.....

一同佢出街就會好甜好溫柔，偏偏一星期見一次...有時係我放學/佢放工就一齊食下飯，都唔係話可以見一日....,.

平時whatsapp,電話就不停講佢d data, loop到2046.......

佢唔係太適合你
你鐘意佢多d大過佢鐘意你

只可以講 佢同你溝通唔到 只係傾慕

睇頭幾行以為係自己開post

最sad係佢好敏感
同佢講番想佢做咩，或者佢做左咩令我唔開心，就戰鬥格咁覺得我罵佢...,,,

唔識溝通...,,

想問下各位同被動男拍拖既絲打，你地最初相識/開始傾計熟絡/flirt個陣個男仔分別係用咩語氣態度同你地溝通 如果唔熟個陣whatsapp淨係我問佢答係咪代表佢對我無興趣

最初係佢秒回我，之後大家咩都講
覺得佢好幽默
之後大家一齊出街，係佢約我
但唔講時間地點
之後佢又約我影貼紙相
又唔講時間地點

我覺得一問一答，可以睇佢答得詳唔詳細
有d男仔係唔識開話題

咁悶都有女
Btw好多時分手既理由都係因為鐘意佢既原因

佢又係IT狗 我又係IT狗 點解佢有咁好嘅女朋友
我都係冷靜啲照下鏡, 睇下自己個樣好過

同絲打一模一樣！
講下我需要啲咩佢就當鬧交咁
次次講完佢就話：我係咁架啦
屌你玩哂啦 完全冇諗過改下

完全相反 條女乜都唔識做
成日就自己唔識買禮物唔識製造驚喜唔識講嘢
好似唔識呢2個字係大撚喎

佢叫我做番自己
我做番自己同佢講想要咩
佢又話辛苦
咁我強顏歡笑，
佢又話唔想......
應該點

同埋佢覺得佢好難滿足我
覺得我要求多
其實我只做想被愛護，被欣賞，被感激
只係想我送佢番屋企附近個站 ge時候，感激我
只係想我嘗試做新野但失敗左ge時候，同我講: 多謝你ge心意

我e+送野比佢，佢係會係咁想樣野有咩用，然後用
但佢收到，我feel唔到佢開心

我都想送野比佢，然後見佢開心個樣......見佢興奮攬住我

佢送野比我，無論送咩，我都好興奮，真心鍾意......

我好少少，但我講完佢就做
其實叫完你關心我
之後你問「你今日點呀」
已經無意思....,,.

你諗太多喇

即係??

你諗既野有啲無謂 例如你為男朋友做左啲野想佢感激你 我覺得冇需要

兩個人性格同期望差太遠
同對方認真傾多次啦
如果對方唔改咁都散得架啦

因為開頭拍拖，佢覺得我對佢好係應份
甚至話覺得我對佢太好
之後我唔再對佢咁好
佢就後悔，話想我對番佢咁好

唔係唔改，係我講一樣，佢改一樣
佢似robot,然後我比 command唔識串

咁咪繼續對佢好 定係你唔想

同埋你話同男朋友唔知有咩話題 我覺得又係無謂 正常拍拖邊洗特登諗話題 普通朋友就話要揾嘢講避免尷尬姐

e+對佢好到無得再好
就係講緊佢次次都講data, 每日講ge野都一樣......

咁佢點追你

無追
傾傾下whatsapp佢問我一唔一齊
問左幾次，之後我應承左
但其實一齊之後，佢有防返3罩
我一步步咁打開佢個心

琴晚同佢傾電話
同佢玩估歌仔，特登唱番自己為佢作ge歌，佢話旋律好熟，但唔知咩歌
果斷決定唔再花咩心思，咩都實際d, 佢想要咩就買，佢叫我做咩先做......

之後，問佢可唔可以見多一日，見佢又要徵求家人同意，又好為難咁，心想: 一星期見一日算啦，唔好見兩日.....

我: 咁算啦，見一日算

佢: 你話ga, 唔好到時又話我唔肯比你見兩日，你自己話唔見

佢做好多野，唔係想我開心，唔係掛住我，只係免責聲明.....

以前，我會同佢講，e+.....開post呻下就算，咁就唔駛嘈........

如果絲打你唔想分手，就要接受你男友係個咁既人，再搵個適合既相處模式，佢點對你，你點對佢

有時我會諗，如果另一半好主動，可能又會煩佢出去偷食......凡事都總有兩面既，睇你點睇。

講真上連登睇到d 無聊post 都可以笑一餐
我有時講出黎另一半完全無反應 仲問我有咩好笑先慘

你知唔知de唔到bug真係人都癲？
所以話男人做野女人唔好咁多嘰gut真係無錯

平時都算，情人節我只係想佢plan下.....就算帶我食麥記，我都會當佢有plan. . .但佢無，個日去我home煮野食，佢都要我搵埋食譜

已經講明，如果你想買禮物比我，就買e間鋪個d 80蚊模型比我啦，但佢都唔記得

定係咁已經好過份?

過來人意見。

絲打你記住一樣野。

改變人係一件好難又好辛苦的事。

改變自己令自己好過d會比較容易。

當你真係改變唔到佢的時候

其實就正正係你要考慮繼續接受現狀定離開的時候。

我有次幫過佢debug

我再改變真係無慾無求......

所以而家係你要考慮的時候。

睇得出你做左好多野想維繫呢段關係。

但另一邊好似唔領情又冇裝載咁。

再咁落去一係是旦一邊妥協一係是旦一邊頂唔順走

或者講佢唔係唔領情，係唔會因為心思而開心
但又想我keep住熱情對佢，想我花心思tum佢
我一冷淡，佢就會唔開心.......

有冇考慮搵過個 pm me？

Between 你地性生活如何？

有冇同佢認真咁傾過呀？

要俾佢知道單方面維繫遲早有一日會到你頂唔順

同埋絲打你都要自己諗下。

再咁落去你會唔會頂得順

加油

陰公 我明 算啦 咁樣你都唔開心 佢又唔會改 唔識改
搵個肯花心思 而你又可以花心思嘅

利申： 我以前試過你咁
而家搵到個好appreciate 我做嘅野
佢又會做d嘢surprise 我

睇到都覺得好sad
有乜理由d咁重要咁有紀念價值既野都唔記得

講番冇計傾個樣野
其實都係傾番日常野就ok啦
今日食左咩 公司學校發生咩事等等

反而我覺得樓主男朋友係自私
咁大個人連出多日街都唔肯為你爭取?
佢要照顧一家大細另計啦
我覺得佢話唔想你對佢太好係因為佢懶得對你好 唔肯付出 只係不斷去消費去享受你對佢既好 對佢既遷就
其實一個人對另一個人好唔係老奉的 我成日都覺得我地係好應該有感恩既心(非耶撚) 感謝感激對方對自己既付出

以前我男朋友又係唔識做 我要講得好白 俾曬清淅指示佢先明 但兩個人相處左一段時間 如果真係想大家開心 雙方都應該會明明點樣去compromise 而唔係一個就曬另一個
樓主男友就係口講話叫你做自己hea你 但身體卻很誠實

再溝通下表達你既決心啦
唔得就你諗下將來要點啦
加油！

有d過份

毒就毒

我個ex.

如果我唔約佢。佢可以兩三個星期都唔理我。

我唔打俾佢唔wtsapp佢可以一日都唔搵你

除左第一次出街之外次次都係我約

初初我完左約會會約埋佢下一次。

點知佢有日講到出聲話我煩。話我成日咁急想見佢

我有直接同佢講我怕我再唔約你你以後都唔會搵我。

點知好左一陣又變返以前咁。

我試過冷淡對佢佢又怨我做咩唔理佢咁。

佢好多野應承左又做唔到咁。

所以我最後選擇左放棄。我頂唔順了。

Btw 佢都係做it的

睇到嬲左 你叫佢收皮啦
你就係應該俾佢睇下你對佢有幾好
冇左先識珍惜架係咪
你咁樣會真係俾佢食住 咁成世都唔洗講
重要講埋要咩都唔記得 又唔係d咩好貴既野
俾著我男朋友佢死左十次

佢根本唔愛你 唔需要你
你由佢一個人 離開佢啦

佢唔係唔記得
佢為左慶祝，請左日假tim.....
但都係個句，我講咩佢就做咩
佢自己都講，佢要踢一踢，動一動
佢唔係自私
我叫佢陪我做咩佢都肯做
叫佢幫都肯幫
但就係被動
要下下講好白先做...,..
講完已經無意思......

「我m痛，關心下我」

唔通下下提住咩

我就好d,
試過唔約佢
之前講好一星期見一定
佢個個星期ge星期日約左我
當然，時間地點都1係我決定

我唔識講，未1識佢之前我無咩脾氣
識佢之後，我係咁發脾氣
其實，如果唔發脾氣
唔係係發脾氣之後，見佢包容我
我唔係好感受到佢ge愛....,,,

I mean唔記得首歌
其實佢係唔明你有d想法定係明但要你講先做
下下都要提真係

咁聽你咁講佢其實又唔係太差喎。

只係好多時間要人踢一踢。

要預左呢d男仔冇咩驚喜。

但其實好多男仔都係咁上下性格。

尤其係佢地做it

對電腦多過對人

有時候都覺得佢地唔係好識點同人溝通。

有時真係要講到佢地明。

其實又真係會幾氣餒

你男朋友可能同我一樣
愛對放 但不懂表達
個人又無咩情趣

你有acct點解仲借男友ac

絲打 我明呢種感覺
好似平時如果佢第二日要返工，出完街夜過十幾十一點我都會叫佢唔使送我，我以為佢會覺得我體諒佢，但佢有時會話：你話嫁咋，唔好到時又嬲我
打晒底咁

利申 我哋兩個屋企車程相差大約20分鐘

你用多少少時間睇下有無改善
踢一下郁一下呢個情況
無嘅再攤出黎傾
傾完重係唔得我建議分手

我拍左四年
佢好錫我 好就好在無絲打男友咁冷淡
但四年我都無辦法將佢變成
踢一下可以郁到三下
講過嘅 佢唔記得
再講多幾次我都嫌自己好撚煩
我講自己點解唔開心 佢會道歉
然後就沒有然後了 佢道歉但唔解決問題
四年黎好似湊小朋友咁

而家努力嘗試緊去分手

d你老母，ge你老母，5p

有高登無連登
我想連登開post

其實佢對我好好
只係好被動
我唔會因為咁分手
但係我心灰
佢肯為我付出
我講佢就會做
但係我覺得佢好似robot........

講番佢點對我好
我同佢好坦白，無秘密
佢會係我唔開心ge時候陪我
會係我失意，不安鼓勵我
會接納我ge缺點
會聽我話＜其實係為佢好＞
之前講完想佢花心思，會送卡同花比我
之後過一陣又變番 robot

即係係我需要人幫同陪，發脾氣ge時候佢會好好
如果係平時，佢就好被動，所以我知我同佢都好愛大家

女人就係煩
我同屋企人食飯
佢要返工
佢收工我未食完
叫佢來一齊食
佢唔肯
想我去接佢收工
我食緊飯點接？
中場離開都冇禮貌啦
佢就話今日元宵節
我哋今日唔好見
其實我想問可以點哄返佢

P你老母M呀死狗公

如果你心入面只係諗 我對佢好佢要對返我好咁樣唔健康
因為真心對一個人係唔會諗回報
希望你唔好因為佢一兩個缺點而埋沒左佢對你嘅付出

我無求回報，亦記得佢ge付出
我只係想佢因為我ge付出而開心
但我做唔到，我好灰

對唔住，唔識打，求速成碼

笑左，thanks 絲打

講真呀拍拖係兩個人夾+兩個人努力
有心記既野點會記唔到

我見你講既「佢對你好」只不過係你出晒聲想佢點做
佢就就咁做，仲要只係一次/一排
咁根本唔係佢發自內心做既野黎

傾又傾過都無轉好既，分手算啦
根本就唔夾，佢做唔到你期望，你要自己去滿足佢要求又到你辛苦
拍拖拍到捱住死頂咁為乜

有感覺唔係大晒
現實如果夾唔黎/佢唔肯努力，行得幾耐？
仲要拍拖咋喎依家
遲下結婚點算?

即係我唔花心思，係因為我知佢知如果佢收到我份心思而佢無唔開心，我會唔開心

所以，我之後再花心思，佢會做戲話好鍾意

我唔想佢做戲

其實，收到鍾意ge人用心思想ge禮物，有個發自內心ge微笑係咪咁難
佢無論送咩比我，佢都係發自內心笑，興奮到攬佢錫佢

有一種男人係喜怒不形於色
呢個係家庭教育問題
佢會因為你做嘅嘢而開心
但唔會表現出來
因為中國傳統嘅教育
係令男性唔會表露出佢心底一面
最簡單
乜鳩嘢男兒流血不流淚
呢句嘢就見到
男性係由細到大嘅情感壓抑底下
大個咗都習慣抑壓情感
所以唔好怪佢

我以為自己開緊POST
我男朋友都係踢三下先做一下既人
其實我都好難過
佢親口認話因為我會成日去佢屋企 所以佢覺得唔使同我出街
同埋一開頭咁多心思係因為要追到我

雖然我知道係事實 但你都唔使講到出口架
但佢又唔係唔錫我 (我諗係掛 )
有人性格就係咁
係睇你接唔接受到
我都好努力接受緊

不如試下同佢講下自己睇法。

點解IT狗都有女

我之前曾幾何時都係個IT狗

我男朋友又係話其實你可以唔使送野俾我
反正我收到又唔會開心
又要送返俾你咁

我聽到佢咁講真係

知佢傲嬌，但佢連嘴角抽搐都無

有次用html, java script, css整謎比佢解
佢同我講唔想用腦

整謎比佢解
其實條仔未必LIKE

佢有講過想在佢家拍拖，我好慶幸佢唔係自己一個住
btw,我只係想佢真係認認真真花一次心思，一次就夠
想佢搵間餐廳同我慶祝
我個fd已經唔駛佢搵，介紹好多餐廳比佢...,,,,
暗示暗到好出面，我想留番一樣野係我口3駛講咁白而佢會做

可能佢只係唔想用腦姐

我都明付出左但對方無自己預期既反應係會灰 不過可能只係大家表現愛既方式唔同 睇得出你地大家都會為對方著想同在乎大家 其實已經好好 唔好咁易放棄 加油啊絲打！

ps唔駛佢請我食，aa甚至我講埋佢食都得，我只係想佢搵間餐廳，

Same here 已認命

我完全明啊
我都想佢會自發性做少少野
其實真係咁難咩

講就咁講姐 其實SAD到核爆

以為自己開post

唉 堅sad 仲要自己安慰自己 男朋友面前就扮無所謂

阿女 你同爸爸我好似
有時太想得到欣賞 關心
點知對方當老奉 個種失落感
其實係同你既期望掛勾
因為你對對方太上心

我試過同佢講返同一番說話
「我只係想被關心 、 被欣賞同被妳需要」之類
點知換黎對方一句
「下 你想要 我就要比架啦」雖然個陣可能係一時口快
但個心真係涼左一涼

後黎慢慢我都無咁上心
覺得感情隨緣
合則來 不合則去既態度一齊
反而對方仲變得更著緊我
依家大家相處都幾舒服

我已經同佢講明我玩博弈論
佢唔做我唔做
佢唔約我都唔約
之前又明示佢想佢買件cake比我，細細件美心4蚊一件個d已經得
想佢係我生日，情人節買件蛋糕仔，
有次直接講埋,...,.唉

btw,你講開
我都想講
我bf同我dad好似
一模一樣
連英文名都一樣
日日對住佢地，真係驚有一日會癲

我覺得你要同佢傾下，直接講自己既睇法同想法。

如果佢在意你既，佢會改

/

你可以試下keep著主動搵佢一排，之後又唔搵佢，睇佢有冇主動搵返你。

sor1999

傳統中國男性

其實都係既
有時太再在意會有反效果
當俾男朋友既說話HURT到極點既時候 已經變到零期待
但有時又會相處得幾舒服
雖然心底當然想佢可以唔好咁樣

之前次次講次次嘈
已經客觀到陳述件事，都覺得我罵緊佢
我只係叫佢將心比心

唔可以冷佢，冷佢佢會驚係帽事.......

exactly.....
不過我好極端
熱就好熱，冷就好冷

我同條女多數互踩多過互讚
有時d野心照咪ok lor
對人好之前唔好太expect人地會多謝你
唔係既話大家都好痛苦

對其他人我係咁
但另一半都咁，真係sad
衰d講，鍾意ge人對你笑，你都會開心啦
鍾意ge人對你好，點會唔多謝佢

唔知點解睇到我好辛苦
你都係分手算啦，再拍落去都無癮

個陣有呻過想見多啲 不過佢講成日見 覺得好煩好大壓力 有呻過好唔開心覺得佢完全唔關心我 我地傾電話唔過十次 除非嘈架 佢成日都話好攰 唔想出去 跟住我地都冇出去行街睇戲食飯 直至我發現佢又同ex傾計 又話早已當對方係屋企人(佢地一齊咗八年) 私底下應承ex其他野 冇同我講仲呃我 當我發現 罵返我唔岩 搞到我發哂癲 係分手導火線

利申：借用朋友ac

其實我都覺得辛苦
但我同佢講過，只要大家都愛對方，我唔會主動離開
我唔想一有問題就分開
佢係我初戀
我唔知應該點拍拖
唔知係咪個個拍拖都會有d問題
但如果大家都愛對方，我同佢都會想一齊

多謝大家聽我呻
同我好似ge幾位絲打，你地要加油
可以pm大家呻下

以前個男朋友都唔會做啲咩
就算我生日都無主動話去食飯 送禮物個啲
平時我無咩點管佢 佢中意去邊就去邊 做咩就做咩
試過大街大巷發我脾氣
因為我好愛佢 呢啲對我來講無咩所謂 所以我都無嬲過
拍左三年 佢都係我初戀
但舊年分左手
我到而家都好心痛
仲係好愛佢

被動到咁樣不如算數

大家大巷勁大聲罵我
whatsapp對我爆粗都試過
不過生日有買禮物ge佢

過來人
分手啦
留返你嘅好俾其他值得嘅人

我就反而係女朋友比較被動 不過依家好似見到有好轉

自從佢講完佢有幾個ex靚過我
知我唔開心
e+多左讚我靚
不過已經沒關係了
佢再讚我都只覺得佢呃我

飛得

咁都可以同佢反映下嘅

佢好少少
嘈完都會改
但改係因為想免責

我男朋友都會用粗口話我
當傾到 咁我都會想可能生日 紀念日 會想你PLAN下節目
佢話: 可唔可以只係生日啊

根住我就覺得算啦 咁難為你

樓主 我明白你感受
但起碼你男朋友踢下都會識郁 我之前個個係完全零關心 咩都期望我做主動
我知佢係鍾意我 因為會成日搵我傾計 約我出去 但約出街係完全冇計劃 反而要我諗幾點去邊要做啲咩
出到街佢唔會照顧我 我話凍個陣佢唔會有反應 我話整親佢唔會問下痛唔痛有冇事 反而出到街係我拖住佢 比佢挨落我到 幫佢買野食 要我送佢返屋企 一開始我都唔介意 但慢慢自己都想比人照顧返 有陣時都想比人保護
有次同佢講下心事 但我自己一個講左5分鐘後 佢係一啲回應都冇 淨係哦左一聲 好似聽完就算嘅感覺 結果我忍唔住話「你可唔可以關心下我，比小小反應？」但佢話「我有比反應呀，咪哦左囉」
個下真係心已淡 最後選擇疏遠佢 因為大家期望唔同 都唔可以長久咁一齊落去

佢咁樣其實好辛苦囉 搞到好似淨係得自己需要佢 佢又唔係幾需要你咁 好單方面 好似好依賴 難聽啲講似求緊佢愛 same here

係囉 其實自己男人讚其他可接觸既女仔 女朋友真係會好在意
男朋友成人話我身材唔好
其實我真係好CARE
問返佢 我係唔係滿足唔到你
佢會話 唔係唔係
好自卑

通常表現到咁，都係等你一句分手。再悶再無情趣再被動既男人都唔會咁做，如果真係鍾意你既話。

我都好想可以感受一下男朋友都需要自己

咁慘 有時行街見到啲嘢幾特別會想送比佢 送左聽到佢咁樣講真係

Ex 對我都是 0 關心
病左連錫都唔肯錫
平時msg係早晨返工放工晚安
完全唔會傾計， 0 付出
話我地既愛唔平衡
我仲傻到唔知佢想飛我
最後聖誕後收左我皮啦 ⋯
利申： 我是聖誕之吻

頂，最後笑左

ex超級被動 whatsapp唔會主動搵我 次次出街都係我約

利申: 藍絲

其實拍拖有冇半年1年？應該都清楚大家性格 就到大家啦掛？我係唔明點解仲可以撐到咁耐 btw絲好硬(淨)唔知邊個字

我覺得情人節就冇乜所謂 可做可唔做 睇佢有冇心思心機
但係生日 拍拖1年就真係應該上心翻少少

其實我又覺得唔洗自卑嘅 鐘意你嘅人又唔係鐘意你個身體

之前我女友都好被動 我有搵過佢傾 佢搞到我想同佢分手 但仲我又好愛佢 對佢好似中左毒咁 咁唯有唔分手我提同佢分開下 佢又唔捨得分開 到佢開始有少少反應緊張翻我 好轉中

Same here, 有時會覺得自己似啊媽教仔
我都唔明點解要教自己男朋友追自己哄自己
其實唔洗佢買禮物比我，得閒plan下假期去邊玩已經好好，但係佢從來唔會

煩

其實我覺得女仔想被愛被需要被關心個個需求通常都比男仔大
我代入返樓主都覺得有d慘

但我覺得樓主可以改變下個思考模式
你講到踢一踢先郁一下呢個思想其實好負面
世界上有d人係好死板，要人教先識點做
咁其實佢都有做到你要求，你叫佢都肯做，起碼個成果都滿意丫

同埋你將個重點放左係次次都要我講，講到我自己都覺得攰
呢個諗法其實好自私
感情上無等價交換既原則
你著重左自己付出左幾多，對方無珍惜／無俾返預期既野你咁實唔開心
如果轉個方向諗
男朋友有改善，男朋友感承你既承諾有對現
有實質outcomes見到呢d應該先係重點

可能樓主第一次拍拖，
但我覺得可以多d欣賞返男朋友既優點同個人品格
其他野可以為對方著想下體諒下配合下
不過唔係所有野都要去體諒去配合
自己都應該有條底線，問下自己條底線係邊啦

sorry for 1999

我因為男朋友家庭原因同佢搬左出黎，一畢業就要返全職交租，佢仲讀緊書有做下小投資，賺得唔多，搬左出黎已經差唔多兩年，佢都無返part time減輕我負擔，咁耐以來只係幫我交過半個月租。成日轉電話，有錢買iphone7無錢幫我交租，話佢就覺得我管住佢。
一星期返父母屋企過夜1-2日，留我自己係屋企，平日都唔可見得成日陪我，假期plan好叫佢陪我去玩，總係下午1點左右先起身，好似要求佢咁。
感情已經淡左，今年全個新年假佢都返左父母屋企拜年無出現過，佢父母唔鐘意我，但我有比錢佢叫買野比佢父母，不過佢就無上過我父母屋企拜年，我父母好錫我，所有野我都唔敢同父母講驚佢地擔心。假期後已經同男朋友講左分手，佢就話會改叫我比機會，佢搬走左大家冷靜下，我仲諗緊下一步點行，佢以前係好錫我既，不過點變都好，關係變左我知道好難返轉頭

直頭好似食軟飯咁喎

算數啦

依d 咁嘅毒撚唔配有女
點解會有女要

你以為
好懶都可以去偷食

睇晒你地唔同人post自己既經驗
其實都係一個共通點

根本就係你係條仔入目中未到好理想

sad but true
如果你係佢女神，真係唔會愛理不理咁囉

樓主果個情況，根本係條仔個生活同你未係好多交雜。

比較想知未一齊前佢係點生活，有無圈子，一齊左之後有無融入佢個圈子，而唔止係兩丁友相處就夠。

當然如果佢真係毒撚到無朋友，咁你調轉拉佢入你個圈子。但一開始要做到好自然廢事佢抗拒。

多左交雜，自然會多啲話題。

如果你地都係毒撚，當我無講過

算啦
樓主都係自我安慰條仔對佢好好
又話肯定大家好愛對方
我就只係睇到你好愛條仔姐

JavaScript

真係愛點會捨得愛人唔開心，你一唔開心佢就會緊張啦

好人好姐點會搵條IT狗做男朋友
見識小,乜都唔起興趣
淨係識係自己CONFORM ZONE度生活
早D飛對你有得著

上面嗰班受緊苦但係仲話「其實佢都鐘意我嘅」「佢有對過我好嘅」既絲打可唔可以醒吓？

一個愛你嘅男人本身幾唔識做都好 畀你話完之後會去學 因為佢真係好想你開心

拍拖拍到咁慘 仲要因爲對方忽發奇想既「對你好」而令到你泥足深陷 唔捨得抽身 真係把幾火

佢地可能鐘意過你 可能以為自己仲鐘意你 但絕對唔係愛 愛一個人係積極 而唔係被動享受同任意索求

見過太多「被動男」對正印超懶 但係對啲邪花隨傳隨到

搞到自己人唔似人咁為咩 分手啦

唔分你永遠都唔會遇到愛你對你好既人

又中point了

睇電視劇睇上腦？
我夠想現實生活好似av情節咁
學你咁開post

我老婆好被動，好多野要講到明先做，唔講唔做

「我想你幫我含」

「不如著性感睡衣搞」

如果對住既係碧咸你會唔會無話題？講足球講足三日三夜你都得啦

有無追住佢來含
下次就佢狗衝你

算啦，佢根本就唔緊張你

我係男朋友

你話我唔主動
我約你去行西九，你話早2日已經行過唔想再行;我帶你食蛋包飯，你嫌唔好食;我帶你食拉麵，你話環境太暗會暈
好似我點plan你都唔滿意

你話我唔同你去街
以後我一星期都係一日ex，但同你一齊，我一星期出2-3日，有時仲要比屋企屌，我都照出

你話鐘意傾電話
我傾親電話都會耳痛，但你鐘意，我放工幾攰都同你傾2個鍾，係每一晚

你話希望我可以維護你
你同群組嘅人嗌交，我唔理你岩定錯我都照幫你嘈返人，嘈到反晒面，而呢件事我本來係可以置身事外，但我理，因為你係我女人

你話我唔花心思
上年情人節，我放工仆去買花;聖誕節，我整張立體聖誕卡，你知唔知啲立體野對我黎講幾難整，我仲怕唔夠靚畫埋畫;唔怕講埋，今年情人節我整左朱古力

你話我呢樣唔好果樣唔好
講真，你講我先知原來有啲野我做得唔好，我已經改，你就話‘講到出聲先改先做有咩意思‘咁我想問，你想我改定唔想我改?我今個星期，7日有3日比你話我有咩做得唔好，頭2日我認我衰，但今日呢?我一訓醒你已經話緊我，你話你係坦白，但不停話人不是唔係叫坦白，係數人地，最好笑係你問我，‘其實你改過啲咩‘

我想你改下唔好咁易嬲，你話‘我係咁嫁啦‘，咁你唔改，咪我忍囉，愛一個人其實唔洗話要對方改啲咩，係愛嘅就會包容對方

你提出過要我改要我做嘅野，我已經好努力去滿足你，你為我做嘅我都好感激，亦會同人講你係一個賢內助，但我到底仲要改幾多野，先可以滿足到你...?

嘩男朋友版本

要留名了

連登仔: 其實唔難估

佢話你一味淨係講debug喎，有咩解釋？

笑左，苦笑......
我地ge問題係，
大家都好肯付出，
但大家都feel唔到對方付出
真係好「夾」

其實唔係，佢以為我嘅興趣係program，但其實我嘅興趣係運動相關同藝術相關，反之，除左打機我對電腦相關一啲興趣都冇。我成日講除左因為我工作上用到，更大程度上係我好需要人幫

其實你對我好我知，如果唔係我都唔會話你係賢內助，你話我唔感激你，但你識我咁耐無理由唔知我係一個唔善於表達自己嘅人，好多野我都放左喺心，你幫我執essay，幫過我整嘅excel，幫過我處理嘅問題我都記得，我都有請返你食飯，都有多謝你，你有咩事我都第一時間幫返你，我唔求你感激，只求你唔好再不停話我不是。。。

頂你，講到你成個IT人咁係唔想你比人起底
同埋，我地好似自言自語，精神錯亂....

off-topic,不過你真心無為我幫過你請過我食飯， 雖然我幫你唔係為左食飯，不過唔好講d你無做過ge野

點會冇，整完份final essay去左食上海野

話你易嬲喎
認唔認係先

......
我以為你純粹請我食
原來酬謝尼
不過我記得我之後都請番你食
你當一人一餐啦

易唔易見人見智啦
我只會講，我嬲g e正常女人都會嬲

我已經大方到佢見ex都無所謂，ig唔del相都無所謂，ps佢ig得ex張相，無我張相
有時佢自己講野1999，比佢hurt到
係咪嬲下都要請求批准?

明

初期連出街都係叫佢拖先拖etc
有一段時間我灰到想完，喊住同佢講我好攰，之後佢先好左少少，係少少。

比心機呀

世界上最討厭既生物就係ex 但偏偏男人永遠都唔明女人有幾唔鐘意自己男人同ex有聯絡

點解你地唔私底下傾 係到用同一個account覆對方

係度傾唔駛驚佢突然躁罵我
e+一嘈交，佢錄音我就唔敢聽
驚係用粗口罵我
係度我無咁驚

同我fd 一撚樣
佢同佢條仔一星期都唔知見唔見到一日，但佢條仔fb 周圍都係同其他女食飯行街睇戲，咩家姐阿妹果啲
我勸咗佢好耐話分手啦，佢終於同條仔去完沖繩之後wtsapp 同佢講，但佢條仔一啲回應都無

但佢唔認易嬲wor, 話嬲親果d都係正常女人會嬲ge野wor 點睇?

上面段野我打
我係女朋友
我好少會用粗口罵佢
未識佢之前唔講粗口

我係男友
我同佢拍左拖兩個月同ex食過一次飯，但有第三者在場

我係男友
唔認同，因為有時佢嬲嘅野，無論係我嘅男性朋友定係佢嘅女性朋友都覺得係佢敏感左而唔係我有問題

你想要ge公審呀，男朋友
要唔要佢地繼續審?
問心，我只係辛苦想開個post呻呻
唔係想公審你
你既然想我比人審
我就人問咩我答咩
夠聽話掛

講到底，你自我中心，睇唔到人地嘅付出，剩係諗自己想點，你有冇諗過我想點?

定你驚比知你d野之後話你係港女

我肯道歉肯付出，咁都港女就無野好講

好亂啊我 分唔到邊個係男朋友邊個係女朋友

唔洗理, 9衝就得

咁都有花生食

隨便食，已經心灰
有咩想知，你問我盡量試答

你地冷靜下先啦 而家火遮眼乜都唔會諗得通

宜家爆哂佢啦 有咩唔舒服今夜痛痛快快講出嚟
原來有咁多野積埋 爆完心灰冷靜一排
如果到最後都係想一齊就再諗點行落去啦 唔想就斷得乾乾脆脆
Btw 分咗手仲見ex 如果唔係因爲公事家事 真係講唔過去

死it毒撚有女食
讓比我ok?

互相冷靜下先

阿女冷靜下先
依家唔係對錯問題
係相處問題
妳依家淨係話比阿爸聽
仲想唔想同個個人一齊？

阿爸以前後生都試過咁同你媽咪吵
又係同一個ac放上高登搵巴絲評理
結論邊個岩都好 最後都係傷左對方
所以 如果妳仲想一齊 就平心解決
對罵係無用架

仲有你啊 發我阿女脾氣好叻？
比愛人用粗口鬧有幾傷你知唔知？
搵前度有第三者在場就無野？
上床搵人3p係咪又無野啊

唉 我3年，情況一樣
佢都講明話自己係悶人，話靠我帶佢去做我想做嘅事
但其實我好想佢識主動做
佢十幾年前開始上隔離登，原來真毒真係好難搞....

我明，但慢慢你會好冇癮
我維持左3年，大家都初戀，好愛大家
我都曾經以為自己接受到，以為男仔仲要初戀咩都唔識好正常，自己係女仔係多嘢諗，盡量唔好要求佢太多，大家慢慢行落去，等我教佢，佢就會明就會識自動自覺

最後就會知真係冇可能改變一個人，因為同佢傾完你會發現佢都唔覺得咁樣有問題，唔覺得我地相處有問題
仲要佢認為我地一定會結婚，一定唔會分手

要將佢由機械人變成真人係冇可能
其實性格不合呢樣嘢係等你燒光所有激情同愛之後，始終都係要面對嘅嘢嚟

去到今時今日真係覺得好辛苦
我唔想再教佢點氹我開心，可能真係其實自己一個更開心...

原來後面有花生 係咪完左場
老老實實我都想男友會同我嘈交，至少知佢諗緊咩
佢連嘈都冇同我嘈過，siri都識屌返人轉頭啦...

我反而好驚同男友嘈 所以咩都會就哂佢

起碼佢借個account 俾你

爹哋

我dad唔上連登
btw,同bf和好番
多謝各位真心比意見我ge巴絲打
發現溝通好重要

分左手就要斷絕來往？ so mean

突然跳去bbq既喂？